Курс "Introduction Java"
Итоговая работа

ОБЩЕЕ ОПИСАНИЕ:
1) Итоговая работа выполняется на базе каркаса/скелетона
проекта Sales.
2) Проект построен с использованием паттерна MVC (Model, View, Controller).
3) Программа/приложение носит консольный характер.

ЦЕЛИ РАБОТЫ:
1) Закрепить теоретический материал на проекте.
2) Отработать следующее:
 - реализация интерфейсов,
 - перегрузка и переопределение методов,
 - применение конструкторов,
 - создание экземпляров классов,
 - создание и работа с параметрами методов,
 - модификаторы доступа,
 - работа с классом Scanner,
 - применение управляющих структур.

МЕТОДИЧЕСКИЕ РЕКОМЕНДАЦИИ:
1) Задания по конкретному классу изложены в
описании класса.
2) Для определения базового функционала,
в пакете base, необходимо создать интерфейсы:
- Fiscal (содержит абстрактный метод необходимости
расчета налога от дохода),
- Income (содержит 2 перегруженных абстрактных метода
необходимости расчета дохода и чистого дохода).
3) Для округления выводимых значений до двух знаков
после десятичного разделител я (денежный формат), необходимо,
в пакете utils, создать класс Rounder, содержащий статический
метод округления значений.
4) Доход = Количество товара х Цена.
Товар - штучный, т.е. в штуках.
5) Налог = Доход х Ставка налога.
Ставка налога равна 5%.
6) Чистый доход = Доход - Налог.
7) Результаты расчетов должны быть выведены в консоль
в подобном виде:
Наименование товара: Апельсины
Общий доход (грн.): 95,88
Сумма налога (грн.): 4,79
Чистый доход (грн.): 91,09

